# Red Tor.

#### Simulación de nodos.
- Simularemos la estructura de cebolla "Onion" enviando un mensaje a traves de tres nodos.
- Ponemos a disposicion 3 claves privadas asimetricas basadas en curva elíptica. nodo1.asc,nodo2.asc,nodo3.asc.

